[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1303)

ez3連啦

快

Fast

Slow

真心唔明點解會有傻仔買尼日尼亞盤？ 錢多過頭？

slow

我個心好痛

梅沙好尾機..

11c -2

btw fast

12.5b點睇？

冰島jump

傻人有傻福

無得買了

唔好2C都唔比我呀

讓和盃 客ng try try

屌11c 唔係角細盃咩

發覺美斯係咁俾人逼害...
C朗第一場威威完... 美斯又係差唔多格局.. 但冇波入連12M都炒埋已經大對比.

跟住仲要俾格仔炒3蛋,,, 依家連贏唔到果隊冰島... 尼日利亞輕鬆屌兩粒

2c more

-2c

我TG PM 琴日今日 6場
暫時中5場...

賽前12.5呀 刷多兩角

-3c

2分鐘前有想買

巴西10.5大派錯咗定咩?球探同365唔係寫10C咩

一人打半場
上半0射下半禁屌

12.5 S 暫時只爆1場

角大終於贏錢

屌輸鳩哂，1.5s，客勝，10.5s

1.5入球細 +1 針

梅沙咁勁去俄超

神奇更衣室

2c more plz

叫呀

下半尼日利亞食左春藥

Nigga逼害牙普
今日跟左然後齊齊針

-1c 上

做乜又封盤

呢個真

句野邊個打架

I want 2c more to追數

跪一跪拿巴先 好撚準

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌
巴西半大 ❌
巴西半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b ✅
冰島盤❌
冰島9.5b✅

角球全中
買盤繼續燈
成功燈到冰島輸波

又封

3:0

12m var

比球12m 仲有10分落底

你燈走左我個冰島冠軍

冰島12m

仆街12碼

冰刀12m?

同問 周圍都係寫10c

同我上呀唔該 唔想冇左20$

巴西計左11c？

2隻角

我估會炒12M

jump

12碼

fifa 最後更正係11

好彩買到

12m!!!!

11c

今日冰島冇咩運

niggar 頂撚住

呢場都開大波.. 真難估

唔係比人追和下黑鬼

Agger

追和

冰刀會1-2

算啦冰島點和到

-1c!!!!!!!

MISS

咁都唔入

Jump

Miss 唔好再刷喇

d nigga真係弱智
果個位拎到波都唔會做到d乜啦

痴線唔入

niggar

比多2隻

燈到爆

冰島真心廢

亞軍庭真係廢

一定要和

2:0波膽嚇死

屌輸比力架

係 真係好難賭 覺得一定開大嗰啲全部反而開唔出

我個單...

屌 2.5咁都開唔出

CCCCC

我個大呀屌你

廢到

冰島守到12m 射唔到12m

針

Ccccccc

12c

狀況 注項已被接納
編號
3880
投注類別 波膽
細節
星期五 5 尼日利亞(主) 對 冰島(客)
3:0 @ 5.40
2:1 @ 5.10

力架上晒力

-1ccccc

頂多10分鐘

好撚假 冰島知唔入得 要造阿根廷出線

你無估錯

12m miss真係抵輸了

Diu假

都好 等佢繼續證明自己廢

比多2c

dllm

比多一球角我

2c呀屌 比埋我啦

出都冇用啦,咁撚廢

IWOBI呢？？？

2more c plz

感覺好明顯地射高

比多個C

今場啲角真係輸死人

假c狗女人巴 扑了

總入球2

差兩c回血

叫左買大

角細左咁多日

同

買左雙
12m咁都唔入執番身彩

俾多2c！！！

巴西派錢未

2&b無得踢講唔通

好彩無入s

我買左-1 都覺得佢射得假 不過多謝

咪入左2粒咯

大角日

我俾今日琴日6場你，我暫時中5場

就係跟少左場屌緊自己

要多兩c啊屌

One more c

nigga 分唔到

如果頭兩場係特登輸呢

好想安慰冰島囡囡

角呢

嚟多個c啊

FIFA話下場要收視

11c完

Want jump

球證都唔想比12m var攪攪震

俾多個角來啦

gchi

Dllm

連c牙

-1 C

丹尼爾抽鳩忽然冰島迷

唔是咁都唔比1C掛

3:0得唔得

-2

死唔撚信開唔到12.5

頭先見佢封

和完阿根廷係咁比人吹奏就知就買對家了

入多球

紅格黨jump

爆邊斬啦冰島

射高最易解釋

比多c

成個走勢發展好似要造俾小花絕地反擊
有noise又有咁多球迷

無時間啦比多2隻

冰封角 針了

係

比多個C啦

冰封11.5s

-1c

比多個c

力頂1.5s

一個c plz

12c未

龍都唔中真係離普d

-2c jump

要反底琴日反左

11.5s頂到

半場6角 乘2都12啦

仲有補時玩角球

2-0個球計75定76分鐘入？

補8分鐘ok?

補時多2c是常識吧

25b

比多2c啦屌

唔係咩叫絕地反擊
諗下外圍賽最尾阿根廷係點出線
份劇本拎出黎用多次

2和b出黎玩角

外圍？

啱聽

唔係
想知only

3:0啦

75

補幾耐？

今日D補時補咁撚耐

補6分 快

補6 仲有希望

補幾多分鐘？

6分 2c

又補6

力架抵佢贏啦 贏緊都無做戲帝
唔似得大泥膠班撚樣 HI兩HI碌十鳩幾個圈

快30啦咁

Fast la plz

影

[size=5][/siz 集氣3:0e=5]

Cc

抵佢地比人rainbow

jj插沙求多c

碌得最靚係教練

啲力架羸緊2粒就dum下波鐘啦
冰角

ＩＷＯＢＩ！！！！！

射走個-1 六倍佢

主能夠！

召喚連c雅

集氣3:0

好撚緊張

2:0完ok?

Cccccccccc

3-0 quick 雙紅格都無波入講唔過去

2:1

支持

Me2

cc

3:0 20倍

求ccccc

停左十幾分鐘角
輸埋依注戒賭

差一角

e和b goal plz

11.5s

角阿

比多角洗死咩

Cccccccccccccccc

兩角呀

訓耐d岩架啦

停角。。。

仲有幾耐

10幾分鐘無角

dllm臨尾先冰封角

灰爆

屌你老母

尾二一場主場都贏唔到秘魯
係要拖到最後
我都唔想d波咁撚假

又訓地 冇啦屑

又要補上補了

屌你隻力架扮撚哂野

11c end

米基耳食屎狗

屌 冇時間啦 仲訓地

屌咩米基爾

企埋一邊醫啦屌

屌你呢場你補到8分先好完呀屌你

我黑住大家

戒賭

ＮＩＧＧＡ扮手痛， 慢慢行出場
一出到場即刻變無事 屌你

屌那星啱啱好爆我

屌差1角

屌仲未有角

完未 我個11.5s

角大撚真係好撚煩
比/刷你老母咩

我個10.5s

我中頭輸尾2:0 屌佢老母

10.5s 11.5s 12.5s 爆左一注

一晚輸千三 戒賭鳥

ft 11 c 2-0

FT 2:0 11c

屌佢又即刻冇事

聽晚德國 對傢私佬 都係-1

屌你呢場就6分半吹

Hahahahahah

成功守住11.5s

即場角大黨又針

仆師10.5 細 11.5 12.5b,爆撚哂

角細撚其實一樣

我個10.5s

10.5S

好彩執番d

屌你老母11C

成功冰封

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌
巴西半大 ❌
巴西半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b ✅
冰島盤❌
冰島9.5b✅
瑞士盤
瑞士9.5b
瑞主半和

瞓醒收錢

又有人買卡窿

我都爆左10.5s啊 屌佢個神奇中位數

11.5s力頂完場

抵死
我愛角細

屌

Dodo又中角膽 好撚勁

呢場其實玩得幾辛苦

玩完

屌你老母買左頭場下盤第2場入球大

補上補

冰島真係廢過屎 但阿狗重廢

nigga 盤

叫咗你哋咪追咁高線大角 無人聽

阿根廷成隊可以番鄉下

唔入12m 執番d錢

睇完琴日亞軍停即刻覺得冰島沒什麼大不了

有聽 所以今場無買

如果個12m入到 冰島啲撚屌都會比心機踢埋佢

10.5 11.5 12.5s 收2個都好

補左11.5s練心

最驚補時爆

嚇撚死我 我頂左成場呀大佬

唉 唔賭了 買咩輸咩

12.5s

靠呢場翻左本
主勝 第一球 第二球 2:0波膽 9.5b中曬

又想燈邊一邊

跳船一定係買番同一中位數
高左寧願唔入
因為點知自己會唔會中角膽架大佬
到時咪仆街

本身諗住收齊三個

瑞士

11.5s 12.5s
我坤哥今日注注都中

第11隻角送

係時候下場啦

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅

有啲料到

你唔係9.5b架咩

same road

拿蛇果種勁

跟足

比坤哥撚左

有啲一樣既

下場買瑞士得唔得

兩注咗掛

補注

下場點睇

塞狗對南韓都和波...買唔落手

勁到

拿蛇

買11.5角細驚到一個點

塞爾維亞

唔到我唔

求挑機 4日早水暫時只中1場

早水系列
哥斯達黎加❌ 冰島 ❌ 瑞士

最後突然又大爆發
仲要作客最難打既高原
我都唔想咁假但成個走勢好難唔令人咁諗

原本要冰島，好彩跟咗拿蛇

決定跟巴打

世盃贏到笑

拿子

拿sir 200蚊上到而加幾多？

係咪要買塞爾維亞

瑞士 日清蛇

呢場9.5s

Gg 有緣再見

反手呀！

block user ho ball

屌
好燈
全部掉轉開
下場客fg1000%
買左主

2.5k

讓球 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
客 [0] @ 1.92 $500

$500.00

讓球 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
客 [0] @ 1.88 $500

$500.00

角球大細 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
細 [9.5 個] @ 1.95 $200

$200.00

角球大細 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
細 [10.5 個] @ 1.86 $200

$200.00

角球大細 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
細 [10.5 個] @ 1.80 $200

$200.00

角球大細 星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
細 [10.5 個] @ 2.20 $200

$200.00

針晒

$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$520 巴西盤✅
$410 巴西盤✅
$400 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$450 巴西盤✅
$310 巴西盤✅
$450 巴西盤✅
$370 巴西盤✅

(搞下笑拿蛇唔好嬲

下場買咩

日清

無2&b都贏冰島，上半屌打人，下半比人入兩粒
12m炒
得失差一only
劇本都比埋亞軍庭

$50000巴西盤 ✅

日清會唔會又尾場反底

下場有咩好買

有冇下場心水?

克羅可以睇住黎踢

下次買咩

真係全部都係劇本 比美欺玩個逆轉登基

想亞軍庭出局

冰島

永遠冇錢買尻估波馬都準到仆街，咩日本仔5倍幾，尼日平手盤，讓一，睇馬仔估心水一膽拖3腳中80幾倍q,,,

唔嬲
有啲加咗注我分開廢時話我彈弓手改注碼

月巴好旺

22/6 早水系列
哥斯達黎加❌ 冰島 ❌ 瑞士

21/6早水
丹麥❌ 秘魯❌ 克羅地亞✅

20/6早水
摩洛哥❌ 鳥拉圭❌ 西班牙❌

19/6早水
(燈閪) 日清 record, [19.06.18 02:26]
哥輪❌ 波蘭❌ 埃及❌

dodo 挑機ok?

拿蛇有料

Fifa: 收視呀！

唔記得你早水買咗冰島

話左352強陣！
法國都講左強陣！
下場有無睇！

馬會爆廠日？

係度啦
我開過channel但太煩熄咗
之前我都針到仆街係呢排好返啲

坤哥唔好再搞角球得唔得
已經特登避開你

all in 瑞士 點睇?

威大既拿蛇

無問題

5：5波黎

到星期六日，可以全力屌波馬了

跟左和其他！

瑞士🇨🇭糖太甜 唔岩胃口

等你 清

i lose

美斯要咗主，大家自己諗

He 賣料狗

瑞士d防守咁硬 睇好佢坐和望贏

下場拿SIR買唔買

識波

你買咩

快D有馬跑

Hi

hi

瑞士會讓唔起 咩玩法

日清有冇興趣助養我

sameee

瑞士 瑞士 瑞士 瑞士 瑞士

我本身朝早度瑞士，但覺得淺咗
而家就咁睇覺得坐和望贏
但我連中緊走盤都唔想
再諗諗先

諗緊直接要和波算

諗緊和波定瑞士

我以為巴西贏半悿

同路
和波下一round最刺激

同路，我覺得塞爾維亞贏唔到

但又對瑞士d攻力信心唔大

2邊都強陣

有冇得買腰砍

紅牌底水

兩隊都唔攻得

瑞士好多人買左

半和有冇人？

All in

世界杯唔啱你玩

兩場2:0 黎緊果場.....

串左

準備all in

買咗條2x1 尼日利亞半和串塞爾維亞半和

佢金日一玩我即爆哂啲角球

日假準好多

祝福

掉番轉吧
瑞士上次攻門得６次

馬會巴西果場計左11角

想block 咗佢

佢一玩我即刻爆兩注

block咗你邊有明燈睇

佢玩晒既 一時又話9.5b 一時又12.5s 11.5s

5注

邪住

明明足總計10 on9

角球抵玩好多

block 88

第一場0-0 準備

加油。。美巴

拿蛇出左未

躝返去買盤OK?

佢開錯盤 加上少人買咪派埋掛

買左塞爾維亞 同大船對了

lm有人會認真左 係到jer鳩坤哥

我都等緊

屌 買左10.5s
即係擺明恰我

你可以試下屌柒馬會
有機會退

記得cap fifa 10c圖

好撚嬲

我求下你放過我好唔好

唔撚洗多講 2:00角細100%

半和角細細波啦

我決定等聯賽開番先跟
我世界盃玩到就嚟跳樓

屌你日清跟我方法買仲好啦

但你個名

寫律師信啦 上次澳職附加賽我買科拿首入佢計左OG
過幾日收到律師信就轉番科拿首入派啦

我尋日先俾你尾場 反底迫害

月巴好把炮，自己寫？

我都係呀屌 其實係邊個位出現問題 我數住係10

我屌佢老母 屌佢老母呀封盤唔畀我補

買c我個方法未輸過喎清
係尋日貪心咗少少買咗7.5B 輸咗

其實有睇上場瑞士打巴西 正路都唔會買塞記掛？

日清 我要10k 追到上30k靠你了

上場瑞士踢到功夫足球咁

唔好過關 單頭推啦

講緊盤
角球巴西衰貪心想高啲水先買 結果一封盤就一路望住我淨返嗰啲爆

冇過關好耐

你mon住我channel la
我成日58 59分先出

之前試過靠葡萄牙一場追番曬 不過冇咁多運氣嚟多次

其實我唔知道你同do do係咪已經完全係反手

今屆有正路

應該半和定半0:0

日清巴有無link?

早水係就咁睇嘅心水
最後出嘅就係投注心水
我唔會出反水啦

半和保險過0：0

月巴tg 張圖
係邊個巴打老老豆豆出嚟 認咗去

半和盃

唔係呀 我請願林鄭幫我代筆寫

佢上次唔肯幫我

平注半和蠃到開巷

我

拿巴 買乜

屌你兩個 我讀書嗰陣有個professor 英文好，自己寫律師信(d用字好似)，最後藍十字由唔賠變賠

齊羊

兩場賽果完全一樣 唔係假波都無人信 又和主

咁我訓先

連登巴打點睇我下場咁買

大波(2.5)
客勝
半和
讓球主客和:和
角大:9.5
入球:單
波膽: 1:2客

塞爾維亞艇仔出發

本報訊 上月英超車路士主場迎戰水晶宮，以二比一擊敗對方。賽後有不少本港球迷投訴，指於馬會投注買中「角球大」（即開出角球多於中位數14.5），但馬會卻不依英超賽果15個角球派彩，堅持角球只有14個。有球迷投訴不果，上月入稟小額錢債審裁處向馬會追討逾4.8萬元獎金。案件昨提訊，審裁官指示申索人準備理據等資料，案件押後至下月28日再訊。

連續兩場都11角/和主/2-0/半場0-0...

好事成雙

好鬼

所以下場冇咁順

HaFu [SINGLE+All Up(Up to 6 legs)]
D
H
6.10

派錢

準備連續 _ 場

大波角大

角球只買大

塞爾維亞艇仔

入球單

Gchi 拿巴買咩

世盃有幾日都係8點 11點同波膽 2點果場就會唔同

想兩邊都買2:0

應該真係瑞士

0:1,1:0

2點果場多數派錢波黎..比人回血

唔買盤了
估塞爾維亞

臭鳩 要咩呀

打埋個J先買 香港明日香

我睇FIFA WC官方APPS 計左11角...

阿根廷 英格蘭 巴西 西班牙兩點波死左幾多人

沙基利首發入波點睇

FIFA又真係計返10c wo

11c sorry

拿蛇出左水未

瑞士-1 6倍幾

要阿仙奴首發

啱啱尼日都係

買咗兩場阿根廷對家

小注博下都得

坤哥係咪要瑞士盤

12.5s 少少都買住先

ys

半和 10.5s 點睇

我都想要多場半和

拿蛇係邊到

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤✅
$300 巴西盤✅
$480 尼日利亞盤✅
$360 瑞士盤

all in 贏

波事春秋
39 mins ·
D組情況有幾混亂？

克羅地亞 6分 得失球5 幾乎肯定首名
尼日利亞 3分 得失球0
冰島 1分 得失球-2
阿根廷 1分 得失球-3

下場阿根廷大戰尼日利亞，冰島要踢克羅地亞。對阿根廷而言，情況只有三種：

1. 阿根廷贏，冰島和/輸 = 阿根廷出線
2. 阿根廷贏，冰島贏 = 由於冰島得失球比阿根廷好1個，阿根廷需要贏多過冰島1球先得，例如冰島贏克羅地亞1:0，阿根廷就要贏2:0先可以出線；假如兩場都係1:0，就係冰島出線。
3. 阿根廷和/輸 = 阿根廷出局

但唔好忽略，尼日利亞一輸就肯定出局，所以一定出盡奶力同美斯砌過，所以最後一輪，絕對精彩，分分鐘要開定兩個畫面一齊睇！而當中最精彩，一定係尼日利亞美斯(伊禾比)大戰美斯！

#HereToCreate #adidasFootball

塞爾維亞艇仔最後召集

兩個出嚟鬥垃圾

YES 鬥刺波甩得多

黑色巴要乜?

有冇9.5s?

瑞士盤 訓醒希望收錢

請問半和 關無對過賽咩事

9.5b

半和買唔買好

好似要咗瑞士糖

會情不自禁打個車輪先

大膽預測頂盡10角完

Match No.: SAT 110 Norwegian Division 1 Molde (Home) vs Stabaek (Away)
Expected Stop Selling Time:24/06 00:00

警方未有搜到遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」，該彩票乃投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，在特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟該賽事最終由特林素以二比零勝出。惟暫未知是否與事件有關。

all in

瑞士糖加角大, 小注-1

唔徨呀
有美斯刀仔陪你

即場再追角 唔信金日一場角都中唔到

直接買和

有無lin

主盤

All in 瑞士糖盤 同半和

醒目

你講完仲撚驚

塞爾維亞大船

塞爾維亞世界大船

有無手足有ljnk

買半和好似變咗常事咁

角大

和味濃

我都上左

踢完小組賽就唔係咁玩法啦

買半場主同客睇波算

We against the world

主盤日

上次夠話第二ROUND 唔同第一ROUND咁玩法

雲加都係主

你地大船

We will never walk alone

A~LONE~ WALK A~ LONE~ WILL ALL IN YOUR HEART
AND YOU WILL EVER WALK~ A~LONE~

link plz

reddit /r/soccerstreams

唔識用

瑞士差D輸

大把 你click d hyperlink 咪http

瑞士輸埋

瑞士完全唔夠打

買６：０都得了

cls 1-0

1:0

快到

半和呢

Goal

0.5/1b cashed

買了$1000塞仔

4分鐘就cashed

咁快講買幾多 好邪架

強強與我對抗世界

Come on . Give me more

goal

大波-1

2.5s jump

強強唔撚敢貼飛向channel

有跟

肥肥

照前幾日睇 今日 8點 11點都2:0 呢場都2:0

0-0秒爆

糖針

屌，斷半和

正氣

22/06 23:27 || 1.90 🔼 || 1.94 🔽
23/06 00:21 || 1.88 🔽 || 1.96 🔼

如果真係落飛就WIN 真係

1球到尾

求半和

鳩篤 訓lu

規矩唔係用來遵循 是用來突破

訓得

訓得 cashed

Bye

半和 瑞士盤針得

反cup係呢場

主fg易到

信拿蛇

可以針了 再見大家

買左端士盤可以點補飛

等角補飛

聽日再見

補角細

唉 訓 又輸4000

半和

今日輸左$1500 靠呢埸追返少少

買得大過你

等10.5 11.5s?

同路jump?

狼死

如果走盤我會唔開心

冇啦 輸到灰

角點買

所以唔敢貼飛 貼親好邪

未完場 比啲信心

細波JUMP得..

星星買咩

糖攻勢開始入肉

安慰自己

no goal了

10.5S 好水D入

入左兩舊水半細全細

屌 多手 nigga半和 x 呢場半和

今次角球得8個

Same 求半和

想買cup

塞爾維亞全面進場

今日兩埸雙 會唔會咁邪

貼飛好邪...

Lm

2.5/3 S

cap定圖先

塞爾入多球比我訓

9.5s jump

咁快

撚會派咩 一睇就知gel緊啦

又話無錢

和波SUPER

1c到尾ok?

祝1:2

大佬兩舊水都有掛

壞心腸贏不了 請感恩

星星你注碼竟然會少過$1000?難得

瑞士快入

星星復出戰 祝贏

唔駛補。
全場和。

塞ng

瑞士攻都攻唔入

球探劇本

邊有咁著數

又角細

求2:0

1:1

下場

半大已死

又有得睇伊雲奴域個pat

瑞士傳波都傳唔掂

問其他高手好似好啲

想跟你學

有。
因為好多人會入主即場贏。
瑞士又開波前多人買。
得番和呢個選擇。

黑到 買瑞士又輸

塞爾攻得輕鬆到 倒掛都出埋

輸撚死 冰島輸完到瑞士
日日都針點頂

屌你成撚日9up

關你老母臭閪事

角呢？

買角細嘅訓啦

9.5s

有角仲好 等5.5 6.5入手

瑞士點守和巴西？

入球2.5s點睇

入手2:0

角細低水到
想追下都唔得

點睇到係瑞士

補唔補和同反杯好

完全睇唔明瑞士點和巴西

想問

波台燈神又番黎了屌

塞爾維亞ng

2:0

咁早

我60分鐘補 頂到嘅話

要咗主盤 驚會cup咪補cup 不過好似暫時未有一場係cup到
和又走盤 咁都補就唔駛賭啦

走啦

瑞士長傳好撚屎

唔好啦

真係驚嘅可以下半補高水啲嘅客ng

冇C

和主係咪難啲

一買就出事。瞓了

2.5SSS

半和有機？

1c到尾支持

買左1.5細
下半場先1:1得唔得

有

馬會有機

2C

2C NOW

快刷角

角細集氣

好惡

波台啲ching輸到傻咗

同埋今場球證偏幫塞爾

半和加1:1波膽既機會率有幾高？

100%

0.5%

瑞士唔win要出局了

唔支持

出吧

集氣

踢得咁差

0.0000000000000000000000000000000001%

最緊要角細 由佢出局啦

巴打買幾球角大?

沉迷賭博=賭錢落海

輸死就戒賭吧

1球頂住

準備

差唔多

追9.5s

屌好撚眼訓 已經唔想睇呢場

冇機了。瑞士咁廢

入左2:0

入咗了

3C

屌，原來我買撚左$200 冰島同瑞士半和 但十注左塞爾維亞，心情好撚複雜

希望聽日日假有得追

角大gel

咁都唔入屌

lm

3c jump

feel到瑞士要追和了

刷多兩角

lm咗個D一定係生面口

Dodo 10.5b正水定反水

全反水嚟㗎。。。

定律嚟

成班人lm緊啲咩 係咪有人派

Dzemali 好廢...

1.46比狗屌

單刀橫傳?

頭先去未來睇過1:3完 信不信由你地

Dzemali打假波

呆左

要了 我愛dodo

9.5 B ok?

想睇反cup波

角細平安鐘

我推緊角球因為 我無買盤好多日 只玩角

半和集氣區

做乜成班喺度LM

瑞士開始上力 feel 到

你去左第二條世界線

越叉越愛

半和pls

Away ng

比十二碼啦

召喚冰封師 乜柒都冰封

有條友派錢
不過佢之前唔知做左d on9野
Block左佢

竟然有人未知個傻鳩alter係假分狗 jer狗 日日都鳩痕冇野做入波po玩 連啲客都話你個樣苦口苦面就知你真人窮毒柒臭肥啦 躝啦傻閪

瑞士黎料

5角

又係依條on9

1:2 END OK?

ok

[looquote]2c呀屌 比埋我啦[/quote]m
lok looooop
mom[/lob]k[lb]omooo
ok kookooolmoo
mollpppp

主入多球訓覺啦屌

做咩屌dodo

Var出手啦

Dodo為你好 唔好搞咁多野啦 一齊睇波

執執個樣啦 本身個人已經智障 無聊到係波台玩 個樣又小兒麻痺咁 我係你就死撚咗去啦 我叫你躝呀 唔係叫你係度吠呀

2-0 正獎日

Ccc

Cccccccc

強強 有個女優田園xx幾正

比我入6.5 please

園田美櫻

Sick女

全名呀 link or 菊花

自己search啦 大個仔啦

9.5b又死

半和呀屌

j開 正到cls

-7c

吠撚完未呀

咁到底係
田園

定

園田

等我一陣，5分鐘後上水

正 拍開乜嘢類別

4c

佢個topic 有時會show 田園 但我記得個真名係叫園田美櫻

半和針

迫害呀唔畀買6.5b

虛擬世界老襟

我準備緊 做1001 HUNTER了

新手 準備 上路
踏入深不見底既馬會

我係問你吠完未呀 主人問你野呀

屌 想追翻200$盤錢都唔得

半和未

中位數幾多依加

比多5C

咁強強你search乳貧 慢慢揀

又逼害半和 和客

9.5 10.5

塞啲死球勁到

終於無半和

How about近親相姦

長期都係10.5 9.5 唔敢入手

好難搵到我岩果類，試過 好多都係睇兒童色情咁...

戀童

唔鐘意 因為有呀妹

半主 gel

竟然鍾意貧乳

try try

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主 ❌
巴西半大 ❌
巴西半場波膽2:0 ❌
巴西6.5b ✅
冰島盤❌
冰島9.5b✅
瑞士盤
瑞士9.5b
瑞主半和❌

以後買角算 上親大船都要死

買左瑞士糖 而家 真係想買塞爾維亞下一隊入球

入多粒2:0呀

好多黃牌

之前好鐘意椎名xx 但原來佢係les

聽緊春秋 想喊

快快趣幾個紅牌

買親半大 都係得一粒

反cup

Julia

WHO MORE YELLOW

等睇主隊 5紅牌直接判客隊1比3

撚樣瑞士佬打得又矛又好戲

球證似支持瑞士糖

好撚黑，今晚買乜輸乜

塞爾

想問下點先叫贏下半場

一陣兩張RC
黎個1-3 反CUP

9.5s
下半場最好mud 9都冰封

好撚廢呀瑞士

主隊

春秋只轉載要事

半和黨已死

呢家買反cup 未遲

如果愛你欠意義～

les

有冇啲大波波有肉地 短頭髮可愛型

聽日就會返生

Live in passion個次正到

世盃至今未有一場反cup到

呢場ok?

本田岬

就係呢場

屌你老母揀左咁耐有套睇得過眼，屌你封殺

粒瑞士糖好撚貴

RION 剪短髮

反cup啊大佬，all in 左瑞士

1001未
1-3瑞士未

買左塞爾維亞贏下半場

有睇現場

#985

你買馬會半全場定外圍

1001

成班都唔知爭黎做咩
都唔會嬴我咖啦..

屌好痛 今晚真係做咗燈

算了唔搶了

無細胸女優 針 j厭左麻倉憂了

最後500飯錢入左客[0]同9.5S
係咪死得

想要雲雀乃愛 依類

想問師兄們，
9.5b 哩啲係咩意思

我係澳洲bet apps買，佢寫who will win the second half